【女教師墮樓】校長羅婉儀放病假至今 東院委任資深主任署任校長

天水圍東華三院李東海小學發生教師墮斃慘劇至今1個月，校內老師曾指林老師生前被校長羅婉儀痛罵。羅事後一直請病假，至今未再回校。《蘋果》獲悉，該校上周委任聯課活動主任曾玉蓮為署任校長，暫時負責主持校務。東華三院回覆查詢時未有交代羅請病假至何時，僅稱羅仍在放病假，校長署任安排數以月計。
昔日報道：天水圍一小學女教師墮樓亡
自羅婉儀請病假後，其校長職務一直未有人暫代。據了解，校方本屬意由副校長蔡淑萍及鄭月嫦署任校長職務，但東華三院董事局與校內老師會面時，有老師當面表達對蔡不滿，指其處事作風與羅相若，若由蔡帶領學校有如在老師傷口上灑鹽。東華三院其後決定不安排兩名副校長署任校長，正式人選至上周始在校內公佈。
獲委任為署任校長的聯課活動主任曾玉蓮，是校內最資深的主任，作風較為低調。有校內教師表示，至今校內氣氛依然凝重，同事間對事件不欲多提，間中仍有與林老師相熟的同事飲泣。
至於法團校董會成立的獨立調查委員會，雖曾承諾保護提供意見人士的私隱，讓他們在沒壓力下向委員會提意見。不過有校內教師不滿安排，委員會只在3月尾和4月初安排4日見老師，兩日是本身要上課的星期一，另外兩日是星期六，老師需要專程回校；每次會面只有半小時，最多只可同時見3人，老師要主動透過電郵或短訊預約。有老師批評，會面在校內進行，擔心東華三院和校方得知哪些老師主動約見，故調查的保密性和公信力備受質疑。
東華三院發言人覆稱，羅校長仍在放病假，目前的校長署任安排，按教育局建議按月處理。院方及學校法團校董會重申，承諾全力支持獨立委員會工作，完成調查後會向校董會提交報告並盡快公佈內容。發言人強調，為保公信力及公正性，委員會完全獨立運作，自行決定一切工作相關事宜。

推

一命填一命啦人渣！

Pish

推呀 冇咁易放過佢

人工就照出

日日可以鳩 hea